[阿毒台]PC MHW閒聊台 有玩一齊玩~~

可加STEAM一起玩~
有什麼問題可在chatroom問同傾~
steamid: Phoenixxxd

49hr 打奇倫了

恐暴龍